U hebt, maar het is niet helemaal wat ik had verwacht."
"Mijn Lieve Harry, we lunch of sup elke dag samen, en ik zijn naar de opera met u verschillende keren," zei Dorian, opening zijn blauwe ogen in wonder.
"Je komt altijd verschrikkelijk veel vertraging."
"Nou, ik kan niet anders dan zie je alvast spelen," riep hij, "al is het maar voor een enkele akte.
Ik hongerig voor haar aanwezigheid, als ik denk aan de prachtige ziel die is verborgen in dat kleine ivoren lichaam, ben ik vervuld met ontzag."
